有冇人同我一樣, 而家苦戰緊搵唔到突破點?

睇到其他 ching 玩小鵬小蔚小理斬瓜切菜, 落後緊好葡萄

tsla 呢

吉田sir 有咩心水 芝交所仲係咁睇好？

太慢, 努力搵爆升股

NVDA 呢

有眼睇, 唔係好喐
SH anyway

想put

AMD

24入過nio但無all in
27放哂

380入tsla但無all in
417放哂

屌 是但all in一隻
依家gel緊頭數錢

有乜好入

Target 幾耐升幾多？

hsbc?

出咗業績，點睇？

幾好呀, 繼續SH